我係加拉爾號角既爛頭卒 點樣先違抗到巴力

巴力一直飛來飛去撞來撞去

受不了

搵動物台黎明，佢連登賢者

咖哩識用突破天際既鑽頭
巴力點贏啊

咖哩未出場
點打

巴力有咩好

去武漢

mbon好撚勁

用巴力被踢.....

冇機體係一發破滅魔劍解決唔到

如果有,就射多一發破滅魔劍

要識用下格